男朋友好鹽濕 , 成日搞我

我同我男朋友同居左兩星期
呢兩星期入面 ,
佢成日無啦啦搞我 , 我真係唔知比咩反應佢 , 真係有少少覺得煩架

有時睇緊電視好投入
佢又突然渣我對奶
又摸黎摸去咁
真係覺得好煩架
阻住我睇電視
同樣既情況亦發生於睇書, 彈琴 , 食飯... 平時搭巴士都有

仲有, 我煮緊餸果陣 ,
佢成日都行去我後面
然後用條 J 磨我 pat pat
搞到我都扯咗, 煮煮下落錯野

佢真係好男仔黎
係唔知點解異常地鹽濕, 真係好煩
但又唔想佢唔開心

p.s. 佢成日都想同我ml
但打算結左婚先俾佢
不過都明佢有需要, 所以有時都會用手幫佢

男人唔鹽濕好大獲

好撚gay

男人

Gay

你叫淡友俠嘛，佢咪幫你加鹽

你都扯咗
你都好鹹濕

菊花好臭

射鳩佢啦

用條j頂我 pat pat
搞到我都扯咗

係咪入錯左財經台呀我

攪你又唔鍾意
唔攪你就問做乜唔攪你

香港gay佬無得結婚架